揸揸下車 突然見籃小姐坐隔離 條脷伸到成呎長....

load左一陣先明
日光日白咁猛

人地想幫你奶撚姐